如果你收到呢個訊息，我希望你知道

係半夢半醒間存在住一個地方
一個你可以記住自己發夢既地方
係個度我會永遠愛你

我已經幫你入左個email
你只要記住個密碼就得
你記得我
就記得密碼

屌你老母又人大左

新款喎